求各位手足要照顧好身體

各位手足😭😭😭😭😭😭
我求你哋😭😭😭😭😭😭
求你哋要照顧自己身體😭😭😭😭

其實好幾次我都有遇過手足因為無食野而血糖唔夠、低溫，甚至暈倒😭😭😭
有d問返原來已經好耐無食過野😭😭😭

對不起各位...我真係無咁勇武，但只要你哋有困難，真係唔好怕醜或者覺得唔好意思，講就得架啦！我一定會買野你食或者帶你地去食飯的😭😭😭

我呢d廢中無咩可以做到，但都仲有能力帶你地去食餐飽😭😭😭 我相信唔止我，所有有工返緊既手足都唔會介意買野你哋食或去食飯😭😭😭

你哋要記住，要有氣有力先可以繼續行呢d路😭😭😭

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！